天水圍有89位義士被捕！！！

今日戰線好多
但天水圍手足都需要大家關注

截至下晝4點已經拉咗76個

tear gas放題 出橡膠子彈

支那01仲話有裝甲車back up
今日大西北戰況好慘烈
幫手救下未知身分嘅被捕義士

[2324] 律師依然處理被捕人士資料 抱歉未能向各位家長更新到任何相關資訊 現時89位義士只有56位有名字/身份證 其他還需要大家提供協助🙏🏻

Source: (tg group)天水圍救人小隊channel

推

全部街坊來

而家狗屋啲邊點 啱先有人話有廿部狗車嚟緊 想知情況洗唔洗幫手

分分鐘89個都係街坊黎

推啊！屌

救人

回去新屋嶺

義士唔係condom

會

咁搞唔掂

推⋯⋯好多朋友都比人拉左⋯⋯

屌你老母黑警

天水圍好慘烈

支持被捕人士

全部街坊嚟

push

根本係

建議］ p牌正負評顯示

全日最慘烈就係天水圍
多撚謝哂何式凝

推 係咪話俾個垃圾左膠連累左

又搞咩

在傷心、憤怒之餘不要停止思考

朝早個班點都一定無事

推
關注天水圍！

應該告唔到啲咩

Push

但願如此

最鍾意報大數玩白色恐怖

戰犯左膠何式X，現場手足轉述，克警有行動時，佢叫唔好郁，做返和平遊行集會。點知克警行動時，放過佢，拉晒班兄弟

全撚部街坊黎 1點半前已經捉哂
全部唔同顏色衫 口罩都冇

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

屌你老母何式凝

義咩士?
有大半係街坊wo

多謝何式凝向狗送上除了祭品

好撚心就咪撚跟左膠企咁前啦

屌你老母呀何式凝

有gear嘅義士未到場已經除左防暴黑警，剛剛到場真係當區人多。

點解天水圍會拉咁多

有咩事真係要走

唔好企係到

一定要推上去熱門

推 點解冇乜人講天水圍

當黑警放催淚彈個陣，何式凝同黑警講我呢邊無扔石，係個邊（手足）扔，要放催淚彈就放個邊。

當防暴有行動時，何式凝叫手足唔好郁，企起到，做返和平遊行集會。最後黑警拉晒89個手足，唯獨無拉何式凝

好似好多女仔, 根本無殺傷力, 點解要咁樣做?

推 唔好忘記佢地

全民通緝何式凝 煽動天水圍非法集會

推呀 好多街坊學生呀

推呀 文宣組需要你哋

推呀！！！！